# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright Hsin-Yi Chen (hychen) <ossug.hychen@gmail.com>
# Generated from files:
#  coscup_sponsorship.module: n/a
#  coscup_sponsorship.install: n/a
#  coscup_sponsorship.info: n/a
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-19 19:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-19 21:03+0800\n"
"Last-Translator: Hsin-Yi Chen (hychen) <ossug.hychen@gmail.com>\n"
"Language-Team:  Tranditional Chinese<ossug.hychen@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: coscup_sponsorship.module:38
msgid "Company Name"
msgstr "公司名稱"

#: coscup_sponsorship.module:42
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資料"

#: coscup_sponsorship.module:42
msgid ""
"If you can not determine all the questions, please feel free to just submit "
"the questions you can answer, and come later for the rest questions."
msgstr ""
"如果您還未能決定答案，請先提交部份可以作答的部份，剩下的問題可以稍候使用同一"
"網址繼續填寫。"

#: coscup_sponsorship.module:46
msgid "Vendor ID"
msgstr "Vendor ID"

#: coscup_sponsorship.module:54
msgid "Please check the sponsorship level that you'd like to take."
msgstr "請選擇贊助等級"

#: coscup_sponsorship.module:59
msgid "Sponsorship Level"
msgstr "贊助等級"

#: coscup_sponsorship.module:60
msgid "Diamond"
msgstr "鑽石"

msgid "Silver"
msgstr "白銀"

#: coscup_sponsorship.module:60
msgid "Gold"
msgstr "黃金"

#: coscup_sponsorship.module:60
msgid "Bronze"
msgstr "青銅"

#: coscup_sponsorship.module:66
msgid "Contact Information"
msgstr "聯絡資訊"

#: coscup_sponsorship.module:67
msgid ""
"Please specify email, phone, names of the contact window from your company."
msgstr "請填寫貴公司聯絡窗口的電子郵件、電話以及姓名。"

#: coscup_sponsorship.module:75
msgid "Sponsorship Fee"
msgstr "贊助金額"

#: coscup_sponsorship.module:78
msgid ""
"<p>Please wire transfer your sponsor fee to the COSCUP account managed by "
"科斯高有限公司 and notify sponsorship@coscup.org the account number you "
"used to wire the fee by July 30.</p>"
msgstr ""
"<p>請電匯您的贊助款給 COSCUP 的代理公司「科斯高有限公司」，並請於 7/30 前"
"知會 sponsorship@coscup.org 您的匯款款項。</p>"

#: coscup_sponsorship.module:79
msgid "The invoice will be issued by 科斯高有限公司."
msgstr "發票將由科斯高有限公司開立。"

#: coscup_sponsorship.module:80
msgid ""
"<p>Please be reminded that sponsors within the same level are listed "
"according to the time that the sponsor fee is received. <b>Wiring it earlier "
"gets you a better position.</b></p>"
msgstr ""
"<p>請注意！同一等級的贊助者排列順序由收到贊助費的時間決定，越早付款將取得更好"
"的行銷位置。</p>"

#: coscup_sponsorship.module:81
msgid "<p>The COSCUP account is as follows.</p>"
msgstr "<p>COSCUP 銀行帳號如下<p>"

#: coscup_sponsorship.module:82
msgid ""
"<p><ul>\n"
"<li>Bank Name: 合作金庫</li> \n"
"<li>Bank Branch: 南桃園分行</li>\n"
"<li>Bank Code: 006</li>\n"
"\n"
"<li>Account Name: 科斯高有限公司</li>\n"
"<li>Bank Account Number: 1210-871-752158</li>\n"
"<li>SWIFT CODE: </li></ul></p><br>"
msgstr ""
"<p><ul>\n"
"<li>銀行名稱: 合作金庫</li> \n"
"<li>分行名稱: 南桃園分行</li>\n"
"<li>銀行代號: 006</li>\n"
"\n"
"<li>帳戶名: 科斯高有限公司</li>\n"
"<li>銀行帳號: 1210-871-752158</li>\n"
"<li>SWIFT CODE: </li></ul></p><br>"

#: coscup_sponsorship.module:92
msgid "<p>Please fill out the information needed for the invoice below.</p>"
msgstr "請填寫發票所需要的資訊。"

#: coscup_sponsorship.module:97
msgid "Invoice Title"
msgstr "發票公司名稱"

msgid "Product name on the invoice"
msgstr "品名名目"

msgid "Amount (with tax)"
msgstr "含稅總價"

#: coscup_sponsorship.module:102
msgid "Unified Serial Number"
msgstr "統一編號"

#: coscup_sponsorship.module:107
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: coscup_sponsorship.module:112
msgid "Account information you used to wire"
msgstr "電匯付款之帳號資料"

#: coscup_sponsorship.module:121
msgid "Promotion your company."
msgstr "行銷貴公司"

#: coscup_sponsorship.module:122
msgid ""
"<p>Please fill the following form for information related to promotion of "
"your company or organization.</p>"
msgstr "<p>請填寫以下關於貴公司或組織的資訊"

#: coscup_sponsorship.module:126
msgid ""
"<p>The English company name you want to be displayed on sponsor page, pre-"
"event e-mails and marketing announcements.</p>"
msgstr "<p>顯示在贊助者頁面、會前通知郵件、活動宣傳的英文公司名稱。</p>"

#: coscup_sponsorship.module:128
msgid "English Name"
msgstr "英文公司名稱"

#: coscup_sponsorship.module:132
msgid "Chinese Name"
msgstr "中文公司名稱"

#: coscup_sponsorship.module:133
msgid ""
"<p>The Chinese company name you want to be displayed on sponsor page, pre-"
"event e-mails and marketing announcements.</p>"
msgstr "<p>顯示在贊助者頁面、會前通知郵件、活動宣傳的中文公司名稱。</p>"

#: coscup_sponsorship.module:137
msgid "The logo to be shown on conference web site:"
msgstr "顯示在活動網站上的商標圖示"

#: coscup_sponsorship.module:138
msgid ""
"The logo should be a EPS/SVG/AI/PDF file, or transparent PNG/TIFF/PSD files "
"with a resolution of 178 pixels wide times 72 pixels high."
msgstr ""
"圖示檔案請提供 EPS/SVG/AI/PDF 檔案。或透明 PNG/TIFF/PSD 檔案，解析度為 178 "
"pixels 寬 72 pixels 高。"

#: coscup_sponsorship.module:139
msgid ""
"If your company has strict rules on CI, please email us your visual guide."
msgstr "如果貴公司有商標的規範，請另外將視覺規定寄給我們。"

#: coscup_sponsorship.module:145
msgid "Logo"
msgstr "商標"

#: coscup_sponsorship.module:151
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: coscup_sponsorship.module:152
msgid "<p>The URL that the displayed logo should be linked to</p>"
msgstr "<p>商標的網址應連結的公司網址</p>"

#: coscup_sponsorship.module:157
msgid "English Description"
msgstr "英文說明"

#: coscup_sponsorship.module:158
msgid ""
"An text in English to describe your company profile, up to 500 characters."
msgstr "五百字內，英文公司基本簡介"

#: coscup_sponsorship.module:163
msgid "Chinese Description"
msgstr "中文說明"

#: coscup_sponsorship.module:164
msgid ""
"An text in Chinese to describe your company profile, up to 500 characters."
msgstr "五百字內，中文公司基本簡介"

#: coscup_sponsorship.module:170
msgid "Booth"
msgstr "攤位"

#: coscup_sponsorship.module:170
msgid "<p>Do you need a booth?</p>"
msgstr "<p>貴公司是否需要攤位?</p>"

#: coscup_sponsorship.module:175
msgid "Plan for Booth?"
msgstr "攤位規劃"

#: coscup_sponsorship.module:175
msgid ""
"<p>If you need a booth, please be so kind to tell us your current plan of "
"using the booth and your requirements on the facilities. Allowed usages are</"
"p>"
msgstr ""
"<p>若您需要攤位，請告知我們您目前的攤位規劃與設備需求，大會容許的應用方式有</p>"

#: coscup_sponsorship.module:178
msgid ""
"promoting your products - best if they are open source related for maximum "
"acceptance by audiences"
msgstr "推廣您的產品 - 產品請盡量為開放原碼相關，以大部分聽眾所能接受為佳。"

#: coscup_sponsorship.module:179
msgid "recruiting"
msgstr "招募新人"

#: coscup_sponsorship.module:180
msgid "giving out souvenirs"
msgstr "贈予紀念品"

#: coscup_sponsorship.module:181
msgid "collecting contact information from audience with their consent"
msgstr "在聽眾同意下，收集他門的得聯絡資訊"

#: coscup_sponsorship.module:182
msgid "displaying posters"
msgstr "張貼海報"

#: coscup_sponsorship.module:183
msgid "other activities upon negotiation."
msgstr "其他事情，需與大會協議"

#: coscup_sponsorship.module:189
msgid "Requirements on the facilities:"
msgstr "設備需求"

#: coscup_sponsorship.module:190
msgid "Electricity"
msgstr "電力"

#: coscup_sponsorship.module:193
msgid "Please specify number of sockets"
msgstr "請填寫需要的電源插座數目"

#: coscup_sponsorship.module:198
msgid "WiFi"
msgstr "無線網路"

#: coscup_sponsorship.module:201
msgid "Please specify number of devices you will use"
msgstr "請填寫貴公司將會使用 WiFi 的裝置數目"

#: coscup_sponsorship.module:207
msgid "Other requirement"
msgstr "其他需求"

#: coscup_sponsorship.module:208
msgid "Please specify other facilities you will need."
msgstr "請填寫貴公司需要的其他設備"

#: coscup_sponsorship.module:208
msgid ""
"The COSCUP organizing committee will do our best to allocate a booth for "
"you, but please be reminded that space is limited. We may not be able to "
"accommodate late requests."
msgstr ""
"COSCUP 籌備單位會盡力安排攤位給貴公司，但由於空間有限，若太晚提出需求，我們仍"
"可能無法滿足貴公司。"

#: coscup_sponsorship.module:214
msgid "Plenary and Technical Talk"
msgstr "大會與技術演講"

#: coscup_sponsorship.module:214
msgid ""
"A technical talk is 25 minutes in length, up to minor adjustments by program "
"committee as the program is finalized. If you like to give a plenary talk, please e-email sponsorship@coscup.org for details."
msgstr "一場技術演講原則為 25 分鐘，議程委員將保有最後調整的權利整。若您想提供大會演講，請發信至 sponsorship@coscup.org 討論演講細節。"

#: coscup_sponsorship.module:219
msgid "Do you want to give a technical talk?"
msgstr "貴公司是否想要提供技術演講?"

#: coscup_sponsorship.module:219
msgid ""
" The talk slots are limited. The program committee may not be able to "
"accommodate late requests. Please e-mail sponsorship@coscup.org if you want "
"to decide later."
msgstr ""
"演講場次有限，議程委員可能無法滿足太晚的要求。若您一時無法決定是否要提供演講，請發信告知 sponsorship@coscup.org。"

#: coscup_sponsorship.module:228
msgid ""
"Due to the nature of the conference, your talk must be about or closely "
"related to open source software."
msgstr "由於會議本質，貴公司的演講必須關於開放原碼軟體或相關議題。"

#: coscup_sponsorship.module:229
msgid ""
"The COSCUP Program Committee reserves the right to negotiate the topic of "
"your talk or reject your talk."
msgstr "COSCUP 議程組委員會保留接收，或是拒絕貴公司演講的權力。"

#: coscup_sponsorship.module:230
msgid ""
"If your talk is unfortunately rejected by the COSCUP Program Committe, we'll "
"have to decline your sponsorship."
msgstr "若提出的演講遭議程委員會拒絕，我們將必須婉拒貴公司的贊助。"

#: coscup_sponsorship.module:232
msgid "To unerstand on expectation of our audience, please visit our "
msgstr "欲了解本會議聽眾的調性，請參閱我們的 "

#: coscup_sponsorship.module:233
msgid ""
"If you decide to give a technical talk, please fill the information below:"
msgstr "若貴公司考慮給予技術演講，請填寫下列資訊："

#: coscup_sponsorship.module:238
msgid "Speaker's Name"
msgstr "演講者名稱"

#: coscup_sponsorship.module:244
msgid "Speaker's job title"
msgstr "演講者職銜"

#: coscup_sponsorship.module:251
msgid "Title of the talk"
msgstr "演講名稱"

#: coscup_sponsorship.module:257
msgid "Abstract of the talk"
msgstr "演講摘要"

#: coscup_sponsorship.module:258
msgid "up to 500 characters in either English or Chinese"
msgstr "500字 以上，中英文撰寫皆可。"

#: coscup_sponsorship.module:263
msgid "Conference Passes"
msgstr "會議通行證"

#: coscup_sponsorship.module:264
msgid ""
"Please provide below the names and job titles of the participants to get "
"their names shown on the passes. Company name will be shown on the passes "
"regardless."
msgstr "請提供參加者的姓名及職銜，以便印製於通行證上。或預設將僅標示公司名稱。"

#: coscup_sponsorship.module:272
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: coscup_sponsorship.module:347
msgid "The form has been submitted."
msgstr "表單已提交成功。"

#: coscup_sponsorship.module:8
msgid "Sponsorship Form"
msgstr "贊助者表單"

#: coscup_sponsorship.module:9
msgid "COSCUP sponsorship form"
msgstr "COSCUP 贊助者表單"

#: (duplicate) coscup_sponsorship.install:13 coscup_sponsorship.info:0
msgid "COSCUP Sponsorship Form"
msgstr "COSCUP 贊助者表單"

#: coscup_sponsorship.info:0
msgid "A simple form to cllection sponsor's information."
msgstr "蒐集贊者者資訊用的表單"
